figure 嚟講，最高可動係咪佢？

EVA 起跑 post 都做到

我有三隻

未入黎已經諗係佢

做唔到抱膝坐

有啲失望

佢唔係NOD32咁既樣其實我都會買一隻

似到...